認真一問 中國係無外力影響下有無可能自給自足?

講緊係中國唔再搞一帶一路，而美國係完全斷絕同中國既貿易(可以有段緩沖期)
有無可能維持一定生活水平同科技自給自足

無外力影響同斷絕美國貿易唔同喎

冇
啲地都畀人整到冇得種嘢

冇，人太多，生產技術又低，產量根本供不應求

以前有，而家肯定無

唔可能，而家轉型做第三產業
佢已經唔夠原料同工廠fulfil內需，要買來佬貨

D田種晒樓同廠，糧食都唔可以自給自足

糧食要入口
石油要入口
點自給自足

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

剩係電腦手機平板都已經離唔開外國既操作系統

而且同美國斷交，外資一撤堆工人就失業，贏國無能力處理咁龐大失業人口

無

其實有啲似當年日本泡沫經濟爆破
但日本仲撐得住因為啲日本人係諗人地先而唔係自己先

支那人淨係諗自己，唔好話先後，係根本唔會理其他人死活 最尾只會大搶略收場

如果斷絕同外界交流

冇石油，條街冇左90%車

糧食自給率82.3 %, 即係要玩糧食配給
或者大饑荒

簡單d 講即係回到毛年代

毛澤東時期做過，嗰陣時做到，雖然係窮啲。不過宜家人口比當時多佐成3倍幾將近4倍，仲要當時農村人口有7成，宜家係一半一半（一半之中仲要好多人出去打工）。數據上判斷覺得可能性唔大，除非比文革時仲要窮三倍都生存到。

係仲衰過毛年代
當年生生性性，唔好搞大躍進，仲叫大把地可以生產糧食同住人
而家？

商品足唔足唔知，元素週期表一定足

13億人困獸鬥，考驗下求生技能

石油同糧食都要入口，點樣自給自足？

十份九先有用

中國石油蘊藏量唔夠十四億人使用，必須依賴入口

2014年糧食自給率得番6成，後來到現在無再公佈過自給率數據，以2012-2018年大陸各省市都瘋狂收地起樓，農地早已不復存在

電子業務，只能夠量產80-90年代未既一系列微型電路，中芯聲稱做到13納米技術，不過得唔夠10%既良率。

冶金術比唔上發達工業國家，即美日德法等等好多軍工，基建都會停滯/倒退

主要係無外國高科技電子零件同各種金屬原材料，如鋼供應下，好多呢十幾年建立既嘢好快停用，比如中國一直引以為傲既高鐵同國產山寨航母，各種基建項目。高鐵既集電弓，航母既甲板，攔阻索既鋼材就係例子

再革命一次

大家明啦

絕對冇可能

長江三角洲同珠江三角洲大把農地用哂黎起樓

糧食自給率低過100%仲點自給自足

到時香港就肥肥

其實從來都唔得，就算以前未發展多d田地 ，中國都經常唔夠食，佢先天地理有問題